一講港大讀法律諗起邊個

Sumption

深唇

一講港大讀經濟及金融諗起邊個

一講港大讀工程諗係邊個

好名

召奐佢入黎佢year 幾?

鏗哥

每個 po 都要自曝果位巴打

中文譯得幾正

小馬BB
夏了夏天

小馬bb唔係鏗哥

老公

可唔可以帶我做你師妹

連登無絲打

佢想入你個系

我想入靚女個系多啲

圖定老母?

心理時鐘

屌咁師弟啦ching
聽日ls......好驚

絲打入city llb啦 唔會差過hku

嘩咁既大話你都講得出?

上_登都唔好認真

六常

一講hkcc會諗起邊個